(快入!!!)要運動繼續行落去嘅方法+自我修正機制

見到最近連登大家好似
梁繼平而是噉樣講分裂咗成兩派
一邊係 應該裝修所有中資店鋪
一邊係 應該改善一下裝修針對商鋪

但其實哩個問題早就解決咗嘅喇喎
黃藍紅黑
四個原則大家唔係唔記得咗吖嘛
黃懲罰
藍抵制
紅裝飾
黑裝修

唔單止可以令黃店勢力助長 藍店收皮
紅店裝修唔單只可以 煩鳩佢哋
仲可以整到一副好好嘅國際輿論
唔好話咩國際輿論冇用
如果唔係國際輿論 世界點會咁關注香港問題?
如果唔係國際輿論 美國點會有人權及民主法案?
我明大家其實好不滿呢啲紅色店鋪
但係其實我哋幫佢裝飾已經可以搞到佢要用好多人力物力嚟清理返+反彈冇咁大

祇有優品360同埋福建幫轄下店舖先至要用到裝修

大家記住啊
我哋唔可以喺連登呢個回音室入邊聽取意見
淺黃並唔係想割大家
但喺運動唔可以脫離群眾嘅情況下
大家應該要畀時間香港同埋國際去適應

如果唔係到時孤掌難鳴
香港嘅就係一鋪清袋架啦

btw 其實我哋大家都唔係鬼 可唔可以唔好陷入話對方係鬼或者連登畀人操縱咗嘅圈套入邊呢
記住我哋行到咁耐係因爲我哋相信大家
既然之前其實已經有共識要跟黃藍紅黑
就應該跟到盡 等情況有變嘅時候再作更改討論

推啊 1/10

補圖 何謂 紅裝飾

推啊 3/10